海賊王動畫值得回顧集數一覽

集思廣益 我先貢獻幾個
先講明 我覺得前半部動畫既動畫畫風係好好多我覺得 即係由一開始東海篇到之後既司法島
我記唔清佢動畫轉變既過程係點
有時上YT 睇番都覺得前期係好好多 越後期我越接受唔到如果對比一開始個種畫風，就係咁
推薦集數
24
鷹眼VS卓洛
325
艾斯VS黑鬍子
146,147
講路飛一行人夢想被嘲笑，黑鬍子名言 夢想是不會終結的
暫時咁多 諗到再講

呢D太低質
我係想搵有意思
好似146,147呢D
講夢想 講目標呢D
打鬥反而唔係首選
雖然好多精彩畫面都係來自於打鬥
仲有luffy vs usopp呢集
不過唔記得第幾集

集數？

呢個都好有印象
不過集數要GOOGLE下先

推

羅賓-我要活下去

係佢地一班人係屋頂對峙果集真心正

仲有 烏索普上船前 洛克船長入村 烏索普同村民講海賊打到黎 但村民無人信佢 最後佢自己一個上齊gear打洛克 最後好在有路飛幫手

克洛船長先啱

正wo
像狼來了
因為烏索普平時吹水多搞到D人唔信佢
但克洛果次係真

好撚熱血 雖然前期冇霸氣
路飛果實能力未咁勁 對手又相對咋D
但故事都出奇地好睇

係 前期故事仲好睇
烏索普明知唔夠打都上gear 本身仲好似唔知路飛會幫手
記得有一幕係佢自己一個面對成個海賊團 好撚型 點知下一秒射雞蛋sin尻人個氣氛即時變晒

燒梅利號呢

403 定 404,
比光速+px5+個識霸氣既肥仔海軍sm
唔夠打終於要叫全員逃走
Chopper saiji zoro 捨身救隊友失敗..
最後luffy睇住隊友逐個比熊拍走

打鬥嚟講zoro vs 鷹眼冇得輸

漫畫最正既打鬥係zoro 打石頭人 招大技型到

312

我都係果時睇 youtube 合集見到幾好睇先追
後期愈來愈悶
記得佢出完3檔變細粒 好過癮 呢家好似冇左 debuff 咁

漫畫集數？

應該係最好睇既一段之一

諗起呢part就sad